{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54415&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모도라웁펜션"
    },
    "text": "ミンモル海水浴場まで歩いて分の距離に位置するこの宿は、すべての客室がオーシャンビューを楽しむことができます。 周辺にはミンモル海水浴場がすぐあり、車で2分の距離に魚類亭釣り場、車で5分の距離には普門寺があります。 この宿ではオンラインで客室を決済する際は基準人数費用で決済され、追加人数は現地で決済しなければなりません。 入室は午後5時から可能で、退室は午前22時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 この宿では様々なペンションサービスを提供しています。 プールは夏季に運営され、天候によって利用可能時間が変動することがあります。 水着やビーチウェアを着用してご利用ください。 駐車場はございますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあり、2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンで現地で決済します。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者の利用も不可です。 客室内ではペットは入室できず、写真と実際の状況が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿はミンモル海水浴場まで歩いて分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には魚類亭釣り場や普門寺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の決済はどのように行われますか？",
            "answer": "オンラインで客室を決済する際は基準人数費用で決済され、追加人数は現地で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはどの季節に利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって利用可能時間が変動することがあります。水着やビーチウェアを着用してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンで現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することは不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者の利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなペンションサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このペンションでは、プールやバーベキュー施設など様々なサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 465
    }
}